LinkedMarts 同你同心抗疫

LinkedMarts 同你同心抗疫

全球口罩都供應緊張，知道大家都好心急，所以我地馬不停蹄係世界各地搜羅合規格既口罩，終於係越南搵到供應商

越南四層式口罩
-越南製造
-可阻隔飛沫中嘅病菌、病毒
-物料安全、無味、防敏
-軟繩掛耳設計，長期配戴亦舒適無痛

為咗可以盡快送到，特別經空運既口罩現已抵港

今次將會發售口罩 1000 包，數量有限，先到先得。為確保購買過程暢順，大家記得預早註冊 LinkedMarts 帳號，到時用電腦訂購啦

口罩將於二月五日早上 11:00 係 LinkedMarts 既桌面版獨家發售
( )。鑑於數量有限，為咗等更多有需要既人能夠受惠，每個帳號限購 2 包 10 片裝口罩。

2 人團購價：HK$ 25 / 包
單獨購買：HK$ 30 / 包

LinkedMarts 與你並肩作戰，陪你打好呢場仗

#LinkedMarts #全城抗疫 #武漢肺炎 #口罩 #一齊加油

LinkedMarts fights against Wuhan coronavirus with you

We understand that the global shortage of face masks has been making lots of you guys anxious and worried. We have been sparing no efforts searching for quality face masks all over the world and we have finally found a supplier in Vietnam.

Vietnam 4 Ply Face Masks
-Made in Vietnam
-Able to filter out the bacteria and viruses in airborne droplets
-Made of safe, odourless and allergy-proof materials
-Earloop design which guarantees comfortability for wearing hours on end

In order to cater for your need as soon as possible, we specifically brought back the face via air transportation and we are glad to announce that they have arrived Hong Kong

The face masks are going to be available at 11am, 5th February on the desktop version of LinkedMarts ( ). Considering the limited quantity of face masks, each account is only allowed to purchase 2 packs of 10-piece masks at maximum.

2 person group cheers: HK$ 25 / pack
Single cheers: HK$ 30 / pack

LinkedMarts stands by you, fighting Wuhan coronavirus